原來金正男個仔差d黎左香港讀書

睇wiki講

金漢率首次成為公眾焦點是在2011年，當時他被聯合世界書院旗下的香港李寶椿聯合世界書院錄取，原計劃前往香港讀書，但香港政府隨後拒簽他的學生護照。

咁我估佢好大機會識廣東話
分分鐘成日上高登連登

開post問

我老竇俾阿叔隊冧左，點先可以報仇？